想同隻龜去海洋公園玩，應該畀幾多錢

有冇人知道

佢比返錢你

我都想知

夠年紀免費，好似係

去海天堂啦

六歲夠唔夠